唔夠一百人警力拖住幾萬人，其實好不利

未出來既一定要出來接力